# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-25 10:01+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-07-25 13:46+0000\n"
"Last-Translator: Pin-guang Chen <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: src/linter.js:119
msgid "Validation Summary:"
msgstr "驗證摘要:"

#: src/linter.js:138
msgid "Code"
msgstr "程式碼"

#: src/linter.js:144
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: src/linter.js:150
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/linter.js:156
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: src/linter.js:162
msgid "Line"
msgstr "行"

#: src/linter.js:168
msgid "Column"
msgstr "欄"

#: src/messages/css.js:15
msgid "Invalid nesting of selectors found"
msgstr "找到無效的巢狀選擇器"

#: src/messages/css.js:8
msgid "A CSS syntax error was encountered"
msgstr "發生 CSS 語法錯誤"

#: src/messages/fluent.js:5
msgid "Your FTL is not valid."
msgstr "您的 FTL 無效。"

#: src/messages/fluent.js:6
msgid "Your FTL file could not be parsed."
msgstr "無法剖析您的 FTL 檔案。"

#: src/messages/html.js:14
msgid "Remote scripts are not allowed as per the Add-on Policies."
msgstr "依照附加元件政策，不允許遠端指令碼。"

#: src/messages/html.js:7
msgid "Inline scripts blocked by default"
msgstr "預設封鎖行內指令碼"

#: src/messages/javascript.js:105
msgid "Known JS library detected"
msgstr "偵測到已知的 JS 程式庫"

#: src/messages/javascript.js:123
msgid "{{api}} is not supported"
msgstr "不支援 {{api}}"

#: src/messages/javascript.js:124
msgid "This API has not been implemented by Firefox."
msgstr "Firefox 尚未實作此 API。"

#: src/messages/javascript.js:14
msgid "addEventListener` called with truthy fourth argument."
msgstr "使用 truthy fourth argument 呼叫了 addEventListener。"

#: src/messages/javascript.js:166
msgid "{{api}} is not supported in Firefox version {{minVersion}}"
msgstr "Firefox 版本 {{minVersion}} 不支援 {{api}}"

#: src/messages/javascript.js:169
msgid "This API is not implemented by the given minimum Firefox version"
msgstr "指定的最小 Firefox 版本尚未實作此 API。"

#: src/messages/javascript.js:177
msgid "{{api}} is not supported in Firefox for Android version {{minVersion}}"
msgstr "Firefox for Android 版本 {{minVersion}} 不支援 {{api}}"

#: src/messages/javascript.js:180
msgid "This API is not implemented by the given minimum Firefox for Android version"
msgstr "指定的最小 Firefox for Android 版本尚未實做此 API。"

#: src/messages/javascript.js:23
msgid "Content script file could not be found."
msgstr "找不到內容指令碼檔案。"

#: src/messages/javascript.js:24
msgid "Content script file could not be found"
msgstr "找不到內容指令碼檔案"

#: src/messages/javascript.js:30
msgid "Content script file name should not be empty."
msgstr "內容指令碼檔案名稱不應為空白。"

#: src/messages/javascript.js:31
msgid "Content script file name should not be empty"
msgstr "內容指令碼檔案名稱不應為空白"

#: src/messages/javascript.js:7
msgid "JavaScript syntax error"
msgstr "JavaScript 語法錯誤"

#: src/messages/javascript.js:76
msgid "Unexpected global passed as an argument"
msgstr "未預期的全域變數被作為引數傳遞"

#: src/messages/javascript.js:83
msgid "Use of document.write strongly discouraged."
msgstr "非常不建議使用 document.write。"

#: src/messages/javascript.js:91
msgid "Banned 3rd-party JS library"
msgstr "被禁止的第三方 JS 程式庫"

#: src/messages/javascript.js:98
msgid "Unadvised 3rd-party JS library"
msgstr "不建議使用的第三方 JS 程式庫"

#: src/messages/json.js:13
msgid "Your JSON contains block comments."
msgstr "您的 JSON 包含區塊注解。"

#: src/messages/json.js:21
msgid "Duplicate keys are not allowed in JSON files."
msgstr "JSON 檔案中不允許使用重複的鍵值。"

#: src/messages/json.js:7
msgid "Your JSON is not valid."
msgstr "您的 JSON 無效。"

#: src/messages/json.js:8
msgid "Your JSON file could not be parsed."
msgstr "無法剖析您的 JSON 檔案。"

#: src/messages/layout.js:17
msgid "We were unable to decompress the zip file."
msgstr "無法解壓縮 zip 檔案。"

#: src/messages/layout.js:22
msgid "manifest.json was not found"
msgstr "找不到 manifest.json"

#: src/messages/layout.js:30
msgid "File is too large to parse."
msgstr "檔案太大無法剖析。"

#: src/messages/layout.js:39
msgid "Hidden file flagged"
msgstr "標示了隱藏檔案"

#: src/messages/layout.js:48
msgid "Flagged filename found"
msgstr "找到被標記的檔案名稱"

#: src/messages/layout.js:55
msgid "Flagged file extensions found"
msgstr "找到被標記的檔案副檔名"

#: src/messages/layout.js:62
msgid "Flagged file type found"
msgstr "找到被標記的檔案類型"

#: src/messages/layout.js:72
msgid "Package already signed"
msgstr "封包已簽名"

#: src/messages/layout.js:8
msgid "Package contains duplicate entries"
msgstr "封包包含重複項目"

#: src/messages/layout.js:80
msgid "Firefox add-ons are not allowed to run coin miners."
msgstr "Firefox 附加元件中不允許進行挖礦。"

#: src/messages/layout.js:89
msgid "Reserved filename found."
msgstr "找到保留的檔案名稱。"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:15
msgid "String name is reserved for a predefined message"
msgstr "字串名稱是為預設訊息保留的名稱"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:29
msgid "Placeholder for message is missing"
msgstr "缺少訊息的預留位置"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:30
msgid "A placeholder used in the message is not defined."
msgstr "未定義訊息中使用的預留位置。"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:35
msgid "Placeholder name contains invalid characters"
msgstr "預留位置名稱包含無效字元"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:42
msgid "Placeholder is missing the content property"
msgstr "缺少預留位置的內容屬性"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:7
msgid "Translation string is missing the message property"
msgstr "翻譯字串缺少訊息屬性"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:8
msgid "No \"message\" message property is set for a string (https://mzl.la/2DSBTjA)."
msgstr "字串中，未為訊息設定「message」屬性（https://mzl.la/2DSBTjA）。"

#: src/messages/manifestjson.js:103
msgid "\"update_url\" is not allowed."
msgstr "不允許「update_url」。"

#: src/messages/manifestjson.js:113
msgid "The \"update_url\" property is not used by Firefox."
msgstr "Firefox 不使用「update_url」屬性。"

#: src/messages/manifestjson.js:122
msgid "\"strict_max_version\" not required."
msgstr "「strict_max_version」不是必要的。"

#: src/messages/manifestjson.js:141
msgid "An icon defined in the manifest could not be found in the package."
msgstr "無法在封裝檔案找到安裝資訊中定義的圖示。"

#: src/messages/manifestjson.js:145
msgid "Icon could not be found at \"%(path)s\"."
msgstr "無法在「%(path)s」找到圖示。"

#: src/messages/manifestjson.js:160
msgid "A background script defined in the manifest could not be found."
msgstr "找不到安裝資訊檔中定義的背景指令碼。"

#: src/messages/manifestjson.js:163
msgid "A background page defined in the manifest could not be found."
msgstr "找不到安裝資訊檔中定義的背景頁面。"

#: src/messages/manifestjson.js:168
msgid "Background script could not be found at \"%(path)s\"."
msgstr "無法在「%(path)s」找到背景指令碼。"

#: src/messages/manifestjson.js:169
msgid "Background page could not be found at \"%(path)s\"."
msgstr "無法在「%(path)s」找到背景頁面。"

#: src/messages/manifestjson.js:17
msgid "The field is invalid."
msgstr "欄位無效。"

#: src/messages/manifestjson.js:18 src/messages/manifestjson.js:9
msgid "See https://mzl.la/1ZOhoEN (MDN Docs) for more information."
msgstr "請參考 https://mzl.la/1ZOhoEN（MDN 文件）上的更多資訊。"

#: src/messages/manifestjson.js:184
msgid "A content script defined in the manifest could not be found."
msgstr "找不到安裝資訊檔中定義的內容指令碼。"

#: src/messages/manifestjson.js:185
msgid "A content script css file defined in the manifest could not be found."
msgstr "找不到安裝資訊檔中定義的內容指令碼 CSS 檔案。"

#: src/messages/manifestjson.js:190
msgid "Content script defined in the manifest could not be found at \"%(path)s\"."
msgstr "無法在「%(path)s」找到安裝資訊檔中定義的內容指令碼。"

#: src/messages/manifestjson.js:193
msgid "Content script css file defined in the manifest could not be found at \"%(path)s\"."
msgstr "無法在「%(path)s」找到安裝資訊檔中定義的內容指令碼 CSS 檔案。"

#: src/messages/manifestjson.js:207
msgid "A dictionary file defined in the manifest could not be found."
msgstr "找不到安裝資訊檔中定義的字典檔案。"

#: src/messages/manifestjson.js:211
msgid "Dictionary file defined in the manifest could not be found at \"%(path)s\"."
msgstr "無法在「%(path)s」找到安裝資訊檔中定義的字典檔案。"

#: src/messages/manifestjson.js:223
msgid "The manifest contains multiple dictionaries."
msgstr "安裝資訊檔中包含多個字典。"

#: src/messages/manifestjson.js:224
msgid "Multiple dictionaries were defined in the manifest, which is unsupported."
msgstr "不支援在安裝資訊檔中定義多個字典。"

#: src/messages/manifestjson.js:233
msgid "The manifest contains a dictionaries object, but it is empty."
msgstr "安裝資訊檔中包含字典物件，但是是空白的。"

#: src/messages/manifestjson.js:236
msgid "A dictionaries object was defined in the manifest, but it was empty."
msgstr "安裝資訊檔中定義了字典物件，但是是空白的。"

#: src/messages/manifestjson.js:245
msgid "The manifest contains a dictionary but no id property."
msgstr "安裝資訊中包含字典，但沒有 ID 屬性。"

#: src/messages/manifestjson.js:246
msgid "A dictionary was found in the manifest, but there was no id set."
msgstr "在安裝資訊檔中找到字典，但沒有設定 ID。"

#: src/messages/manifestjson.js:256
msgid "Forbidden content found in add-on."
msgstr "附加元件中出現被禁止的內容。"

#: src/messages/manifestjson.js:257
msgid "This add-on contains forbidden content."
msgstr "此附加元件包含被禁止的內容。"

#: src/messages/manifestjson.js:26
msgid "The permission type is unsupported."
msgstr "不受支援的權限類型。"

#: src/messages/manifestjson.js:265
msgid "Icons must be square."
msgstr "圖示必須是正方形。"

#: src/messages/manifestjson.js:266
msgid "Icon at \"%(path)s\" must be square."
msgstr "位於「%(path)s」的圖示應為正方形。"

#: src/messages/manifestjson.js:277
msgid "The size of the icon does not match the manifest."
msgstr "圖示大小與安裝資訊檔不同。"

#: src/messages/manifestjson.js:292
msgid "Corrupt image file"
msgstr "圖檔已損壞"

#: src/messages/manifestjson.js:294
msgid "Expected icon file at \"%(path)s\" is corrupted"
msgstr "位於「%(path)s」的圖示檔案已損壞。"

#: src/messages/manifestjson.js:303
msgid "This theme LWT alias has been removed in Firefox 70."
msgstr "此佈景主題的 LWT 別名，已於 Firefox 70 移除。"

#: src/messages/manifestjson.js:304
msgid "See https://mzl.la/2T11Lkc (MDN Docs) for more information."
msgstr "請參考 https://mzl.la/2T11Lkc（MDN 文件）的更多資訊。"

#: src/messages/manifestjson.js:319
msgid "Theme image for \"%(type)s\" could not be found at \"%(path)s\""
msgstr "無法在「%(path)s」找到「%(type)s」的佈景主題圖片"

#: src/messages/manifestjson.js:330
msgid "Corrupted theme image file"
msgstr "損壞的佈景主題圖檔"

#: src/messages/manifestjson.js:332
msgid "Theme image file at \"%(path)s\" is corrupted"
msgstr "位於「%(path)s」的佈景主題圖檔已毀損"

#: src/messages/manifestjson.js:34
msgid "Unknown permission."
msgstr "權限未知。"

#: src/messages/manifestjson.js:343
msgid "Theme image file has an unsupported file extension"
msgstr "此圖片使用不支援的副檔名"

#: src/messages/manifestjson.js:345
msgid "Theme image file at \"%(path)s\" has an unsupported file extension"
msgstr "位於「%(path)s」的佈景主題圖檔，副檔名不支援"

#: src/messages/manifestjson.js:35
msgid "See https://mzl.la/1R1n1t0 (MDN Docs) for more information."
msgstr "請參考 https://mzl.la/1R1n1t0（MDN 文件）上的更多資訊。"

#: src/messages/manifestjson.js:359
msgid "Theme image file has an unsupported mime type"
msgstr "佈景主題圖檔的 MIME 類型不受支援"

#: src/messages/manifestjson.js:361
msgid "Theme image file at \"%(path)s\" has the unsupported mime type \"%(mime)s\""
msgstr "位於「%(path)s」的佈景主題圖檔，其 MIME 類型「%(mime)s」不受支援"

#: src/messages/manifestjson.js:375
msgid "Theme image file mime type does not match its file extension"
msgstr "佈景主題圖檔的 MIME 類型，與其副檔名不符"

#: src/messages/manifestjson.js:379
msgid "Theme image file extension at \"%(path)s\" does not match its actual mime type \"%(mime)s\""
msgstr "位於「%(path)s」的佈景主題圖檔，其 MIME 類型「%(mime)s」與副檔名不符"

#: src/messages/manifestjson.js:393
msgid "The \"default_locale\" is missing localizations."
msgstr "「default_locale」缺少在地化內容。"

#: src/messages/manifestjson.js:402
msgid "The \"default_locale\" is missing but \"_locales\" exist."
msgstr "缺少「default_locale」但有「_locales」存在。"

#: src/messages/manifestjson.js:411
msgid "Unsupported image extension"
msgstr "不支援的圖片副檔名"

#: src/messages/manifestjson.js:412
msgid "Icons should be one of JPG/JPEG, WebP, GIF, PNG or SVG."
msgstr "圖示格式應為 JPG/JPEG、WebP、GIF、PNG 或 SVG 任一。"

#: src/messages/manifestjson.js:422
msgid "Empty language directory"
msgstr "語言目錄空白"

#: src/messages/manifestjson.js:424
msgid "messages.json file missing in \"%(path)s\""
msgstr "無法在「%(path)s」找到 messages.json 檔案。"

#: src/messages/manifestjson.js:43
msgid "\"manifest_version\" in the manifest.json is not a valid value"
msgstr "manifest.json 當中的「manifest_version」不是有效值"

#: src/messages/manifestjson.js:440
msgid "Manifest key not supported by the specified minimum Firefox version"
msgstr "指定的最小 Firefox 版本，不支援安裝資訊鍵值"

#: src/messages/manifestjson.js:46
msgid "See https://mzl.la/20PenXl (MDN Docs) for more information."
msgstr "請參考 https://mzl.la/20PenXl（MDN 文件）上的更多資訊。"

#: src/messages/manifestjson.js:462
msgid "Permission not supported by the specified minimum Firefox version"
msgstr "指定的最小 Firefox 版本，不支援權限"

#: src/messages/manifestjson.js:484
msgid "Manifest key not supported by the specified minimum Firefox for Android version"
msgstr "指定的最小 Firefox for Android 版本，不支援安裝資訊鍵值"

#: src/messages/manifestjson.js:506
msgid "Permission not supported by the specified minimum Firefox for Android version"
msgstr "指定的最小 Firefox for Android 版本，不支援權限"

#: src/messages/manifestjson.js:58
msgid "A custom content_security_policy needs additional review."
msgstr "自訂 content_security_policy 將需要額外審核。"

#: src/messages/manifestjson.js:76
msgid "The \"name\" property must be a string."
msgstr "「name」屬性必須是字串。"

#: src/messages/manifestjson.js:77
msgid "See http://mzl.la/1STmr48 (MDN Docs) for more information."
msgstr "請參考 http://mzl.la/1STmr48（MDN 文件）上的更多資訊。"

#: src/messages/manifestjson.js:8
msgid "The field is required."
msgstr "此欄位是必要的。"

#: src/messages/manifestjson.js:85
msgid "The \"version\" property must be a string."
msgstr "「version」屬性必須是字串。"

#: src/messages/manifestjson.js:86 src/messages/manifestjson.js:95
msgid "See http://mzl.la/1kXIADa (MDN Docs) for more information."
msgstr "請參考 http://mzl.la/1kXIADa（MDN 文件）上的更多資訊。"

#: src/messages/manifestjson.js:94
msgid "The \"version\" property uses a Firefox-specific format."
msgstr "「version」屬性使用了 Firefox 專屬格式。"

#~ msgid "Violation of Mozilla conditions of use."
#~ msgstr "違反 Mozilla 的使用條件。"

#~ msgid "mozIndexedDB has been removed; use indexedDB instead"
#~ msgstr "mozIndexedDB 已被移除，請改用 indexedDB"

#~ msgid "mozIndexedDB has been removed; use indexedDB instead."
#~ msgstr "mozIndexedDB 已被移除，請改用 indexedDB。"

#~ msgid "mozIndexedDB used as an object key/property"
#~ msgstr "使用了 mozIndexedDB 作為物件鍵值/屬性"
